唔好比林鄭轉移今次運動嘅焦點

要密切跟蹤佢嘅行蹤,佢去到邊度都要追問佢, 要佢回應五個訴求，見到其他高官，就要問佢哋，支持定唔支持五個訴求；要佢哋轉達比林鄭知道五大個訴求。